# README #

Облачный клиент разрабатываемый для компании HH-Soft

### Работа с файлами ###

* Синхронизация файлов и папок
* Копирование
* Удаление
* Встатвка
* Вырезание
* Создание файлов
* Создание папок

### Работа с сетью ###

* Ручная синхронизация
* Синхронизация с удалением всех записей в базе
* Не полная синхронизация только не большими кусками


### Работа файлового менеджера ###

* Ручная загрузка файлов через программу
* Ручное скачивание файлов через программу

### В разработке ###
* Разработка отложена 21.01.2021
* Автоматическое сохранение файлов и папок через функцию скана локального диска
* Добавление значков на синхронизируемые файлы
* Добавление значков на файлы, что хранятся на сервер
* Отображение маленьких значков на папках в месте хранения файлов(локальной машине)
* Сохронение файлов на HDD если они имеют большой размер
* Добавление окна с ошибками
* Добавление контроллера с ошибками
* Добавление сбора статистики
* Добавление окна справка
* Добавлено окна настройки
* Добавлено настройка автосканирования